尋日有巴打買左5皮德國入第一球

希望呢個巴打平安

人都去左喇
唔好再提喇

大家都係波台手足，有感情